藍藍天天支爆我的夢

支那 全面爆煲開心晚晚也安眠

沿途港共未能幸免

折墮 全因習近平佢到處去幹

嘩屌你
今次真係邊間教會
標題都好哋哋
一入嚟無句啱音
字數又唔撚工整
俾啲誠意啦好無

開心唔需要啱音

我欣賞你

藍藍天天支爆我的夢
深海 填入萬億今次確與眾不同

淨係頭一句ok